櫴到旅行都唔想去

我覺得旅行要搞好多嘢，覺得好辛苦，所以基本上唔去旅行，係香港係咪異類

懶到字都打錯

好眼力